港鐵真垃圾 居然無車

九巴更垃圾 居然有車